網上做雞多的是

就是個個要銀紙

唔知咩叫做可恥
IG 啲相即刻 del
第時出嚟咪又係一篤屎